\include{Templates/Header}
\newcommand{\titel}{Robotik - Übung 07}
\newcommand{\authors}{Christoph Graebnitz, Benjamin Zengin}
\newcommand{\tutor}{Zahra Boroujeni}
\include{Templates/Main}
\usepackage{pgfplots}
\begin{document}
\input{Templates/Title}
\section*{Aufgabe 1}

Unsere Regler haben als Zieltrajektorie einen Wert von $y=-5$. Außerdem mussten wir die Beschleunigung des Autos verringern, damit sich das Fahrzeug beim Anfahren nicht überschlägt.

\subsection*{a.}

Der P-Regler mit einem Vorfaktor von $K_P=0.3$ produzierte folgende Trajektorie.\\

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[xlabel={$x$},ylabel={$y$}]
\addplot[] file {Resources/uebung07/coordP.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

Zusammen mit dem D-Anteil von $K_D=0.5$ wird beim PD-Regler diese Trajektorie erreicht.\\

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[xlabel={$x$},ylabel={$y$}]
\addplot[] file {Resources/uebung07/coordPD.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

\end{document}